11月CSL完約，求3HK

簽咗3嘅4.5G無限 188 希望好用

我要養埋隻apple watch，否則我刀轉3Hk萬能卡算

呢個plan叫萬能卡

係一種3hk電話卡可以過台，50G用量係＄140蚊左右

Hi

有無興趣夾family plan
Smartone 全速每個月165
465+178+18 /4 = 165

4️⃣4卡企業員工優惠⭐ （月費最平）
❤限時月費 $465
💫20Gb 數據+1.5Gb中澳data
💫平均每張$116
💫無限本地分鐘
💫送數碼通優越會籍
💫加$178可升級至全速無限

師兄 請問轉左3台 好唔好用！？